建議大家呢三日唔好出動

要你哋完全唔出來係冇可能，
但Popo明顯會加強呢三日既兵力，
重點濫捕大家，
所以需要大量街坊出嚟，
你地以小隊形式重點hit and run,
唔可以打陣地戰，耗佢哋兩日，
佢哋連開幾日OT,一定要放假，
星期一or星期二先出撃都未遲